[又係豬咀]最近入左d 7093先知隔唔到味，想隔味係咪用502配埋6003/6006就ok？

條女d屁好臭

7093 唔得，無活性碳。
聽講7093c 先得。

6006+502+7093

6003夠做